今季到底有幾神奇

雲爺爺走
漢堡降班
摩二季無冠

已經覺得無野係永恆

第二三樣不值一提啦比起雲加走

巴先神奇

山全能到仆街入魔

曼唔係仲有個盃爭咩 定又收撚左皮

連續三年八強了
講傳奇佢地上年反勝更誇

足總盃4強對熱狗
聽日踢

開定先等人bin c

爽 曼對熱 兩支互含聽日就要拆檔

lbj 867場得分雙位數